有冇人得萬幾蚊人工？

1m

樓上成百萬人工收皮啦

diu樓上個個都用M計
個個都成球月薪

1.05m

我仲少 我得0.7m

13k

我覺得自己好廢

個個都月入幾廿萬

9ｋ